(潑冷水) 係立法會大樓開唔到咪去深圳開咯

泛民去都去唔到添呀, 一致通過

你地咪負評lor
講事實又唔聽, 你地累左班細路渣

你係咪覺得自己好好笑

唔好笑, 對家無賴起上黎咁做都得

咁咪唔合法囉豬閪，又要玩9法庭啦即係，你玩法庭既咪進一步嚇撚走晒D人，仲激過修引渡例，為粒糖輸間廠。

邊條法例話立法會會議要係立法會大樓開?

不如去北京人民大會堂開

廢老smartass口吻

( Show Blocked User - 吾不懂數學 )

我諗唔會容許你係香港以外地方開囉，你話去沙頭角我都仲挑戰唔到你

當年臨立會都係深圳開

彭定康講左係非法組織

港共認就ok

咯你老母

咪話左過唔到法庭一關，司法覆核你啊!
不過我都唔敢講一定過唔到既，其實幾想玩到咁，可惜中共唔會玩到咁，反正個會多數係佢既人，進一步刺激人反抗一D著數都無。

韓國青瓦台聯署

我咪問左邊條例話立法會會議一定要係香港境內開?
無人比到條法例比我
如果無寫你咪慢慢JR

第一次開會就係深圳開，某程度黎講黑警真係維護緊一國兩制起碼解放軍冇出動、保持返d會係香港開

浪費我時間去搵?
你就醒啦提出天馬行空既問題而你又無搵過議事規則同法例有無關於開會地點安排?
我就肯定法庭會判你既開會地點有問題，因為你講到明有人去唔到。

我在此通知你將會完全封鎖你。